「神燈威能」皮蛋黃指祖記可贏得冠聯，祖記玩完！

各位未落飛嘅要識落飛，落左飛嘅快啲補飛

RIP

仲有無得救？

連燈仔加桂神

負負得正

冚家鏟啦，係家皇賠率幾多？係補飛就快

我買番條皇馬對沖下先

呢次真係要對沖下，皮蛋黃嘅燈力唔係講笑